有無人用開/屋企人用開星展既豐盛理財?

岩岩出左個post 即刻比admin ban左
話有商業利益
依家當查詢下 問下野 問d無利益既問題
有無巴打知道豐盛理財唔夠100萬會點?
我家人準備想開 另外亦有d關於舊客戶推介新客戶既‘優惠’想查詢
有戶口又解答到既巴打留個tg比我
唔知咁樣會唔會被ban 但至少以前舊登都唔會 唔係好明咩準則

個職員話如果有推薦人 推薦個個人可以有600蚊現金獎賞 只係按幾粒制
要既留tg

我用開，佢waive左我年費。
我去分行所以無乜分別。但佢個online banking幾好用。

巴打係咪豐盛理財?拎唔拎埋推薦人個幾舊水

推

?

????